(唔好睇少台灣廢老廢中) 韓國瑜「原味外套」開賣，台灣某老年韓鐵粉以100萬台幣得標購買

1.媒體來源:

三立新聞網

2.記者署名

記者林恩如／台北報導

3.完整新聞標題:

100萬買韓國瑜「原味H外套」 韓粉嬤：我完全沒動腦袋

4.完整新聞內文:

國民黨總統候選人韓國瑜的「鋼鐵H飛行夾克」，今（28）日限量開賣，最終共義賣出1021件，總金額1079萬7500元。其中，韓國瑜更加碼賣自己穿在身上的「原味」外套，由一名來自高雄的謝姓韓粉阿嬤以100萬得標，而這其實是她拍下的第2件外套，兩件加起來140萬，韓粉阿嬤開心地笑說，「我完全都沒有動什麼腦袋，隨著韓市長做愛心」。

謝阿嬤在標下韓國瑜原味外套前，已經先花40萬標下韓國瑜親筆簽名的外套，再次掏出100萬標下韓國瑜的原味外套，她透露，「我完全都沒有動什麼腦袋，我就湊個整個100萬，啊我也做得到啊」。

該名謝姓韓粉阿嬤強調，拍下兩件外套沒有特別要送人或是其他用齊，「我就是隨著韓市長做愛心，韓市長的理念我全部都支持」。阿嬤開心地說，韓國瑜當場脫下外套幫她穿上時，「他還幫我拉拉鍊」。

20件韓國瑜親筆簽名夾克原本起標價是一件5200元的「鋼鐵H夾克」，後來都以10萬元起
標，而韓國瑜更親自拍賣最後四件外套，也就是第17件鋼鐵H夾克（編號2017），第一次
喊出30萬，第二次喊出40萬，最後以53萬賣出，後面3件依序為53、62、80萬賣出，而今
天共義賣出1021件，總金額1079萬7500元。

5.完整新聞連結 (或短網址):

▲來自高雄的謝姓阿嬤以100萬標下韓國於原味外套。（圖／記者林恩如攝影）